如果食大麻畀屋企人發現點算

明明喺人生良藥

食到打錯晒宇

字

師兄，你食咗大麻？

同佢講係中藥黎

大麻咁大陣味，喺屋企食遲早被人發現啦

e ya e ya yoe

幾時食埋小麻

同屋企人分享

火麻仁通便呀

鐘意係屋企種下野係咪唔得啊

有無啲實際方法

大麻陣味一般老母鬼分到咩。反而食煙就一定知

叫埋佢地一齊食有無得諗

主要唔關味事

死撚開啦，去同肥絲玩屎眼啦

貴

係時候整甜品比屋企人食
brownie係一個好選擇

On9當有趣

( Show Blocked User - 聖手幫幫主 )

獨樂樂不如眾樂樂